我沒用牛牛，但想知個時股災d 人係點用？

跌少少就出問題，三月時d 人點撚樣用？